老豆賭錢輸咗五六萬

點樣可以阻止佢？

將錢入落我户口

個個月都賭 又死要面

五六萬算好少啦

set到佢個電話一打親去狗會就自動變左打1834633

打麻雀輸 再比我見到班老嘢叫佢打麻雀見一個打一個

捉佢去見社工啦
你都可以打去1834633,如果有operator聽咪照講你老豆沉迷打牌

點捉... 佢咁鬼大個人同埋啲錢又唔係我嘅

賭還賭，最緊要如果有樓，即刻改老母名。

如果佢唔肯呢？

按左層樓今晚最聯

你爸爸係唔係每個月都輸左好多錢?
佢可能賭上癮wor.....
佢有冇咩原因寄情於賭錢? 有傾過戒睹嗎?